日查便利店飯團vs香港華御結飯團

有朋友瘋狂吹奏日本便利店啲飯團 話又平又好食
山山今次去日本就買食左兩三舊黎試食，係唔差既，但山山認為味道比不上香港華御結
大家又點睇
華御結
日本便利店

日本100羊，香港要300羊，有得比？

比味道

華御結明太子飯團冇得輸

牛肉都好好食

推

1/3價錢味道差唔遠
華御結不了

日本便利店果啲係抵食既 但味道始終比不上貴價野

三文魚腩

明太子 香到仆街

點解大家都要負皮 我以為正皮會大比數勝出

華御結好撚好食

係咪on9

差唔多日日食，太美味

why on9

日日食咩？華？日？

味道差唔多, 但日本選擇多D, 所以投日本

山山宣布敗走飲食台

味道都係日本 win 啦

點會

日本便利店好食過華御結

屌
華御結食兩個都唔飽

日本便利店有炒飯飯團同炊飯飯團同有味飯飯團 仲有見過糯米飯飯團
華御結得紫菜包嗰種咋喎